北區醫院被黑警酷刑虐打的長者鍾生，被控普通襲擊和襲警罪，今早被重判6個月監禁

source林卓廷facebook

做乜撚嘢腿毛襲警？

痴撚線

up

好嬲

連登冇人講咁我講

喺612煲底冇暴力行為淨係行行企企:四年

成班有槍有棍有製服嘅走去打一個老人家:重判(?)六個月

好癲

block柒#4 唔使唔該

依單好似係因為伯伯醉酒
唔關社運事

6年就差唔多

香港
無錢無學歷無技術既人可以點走 想逃離依個地方

On9?
咁打佢果幾個黑警咪6年

再一次證明法治已死

自，仲以為係隻狗

On9

佢好似係醉酒同狗爭執,之後被虐

上唔上訴？律政司覆唔覆核刑期？

已經唔知講乜好
最好連打人果兩個黑警判無罪
等全香港人死心

手足

D酷刑罪攞黎擺

Push

但係酷刑就係唔啱
邊有可能得六個月

屌你
訓示下 聽日照開工啦

係比人打個阿伯坐六個月
唔係黑警坐

黑警: 啊伯對警察施以酷刑

fc ed?

酷刑最高刑罰係終身

但啲狗只告細罪

omdb

你係咪搞錯咗d野，酷刑係班狗施行
呢單係被酷刑個呀伯要坐6個月喎

𠵱單真係要重推
有無判辭 邊個判？

睇清楚啦 係個阿伯坐
黑警繼續安心食海底撈呀

唔係黑警坐呀 係個呀伯坐

一開始個阿伯真係有襲警？？？

留名跟進

痴撚線到咁

阿伯比人打之前，有襲警

屌你地文盲定乜料
講緊個呀伯喎

做咩撚

我柒咗

搞清楚個阿伯係咪被打前有犯事
本身有犯事當然要受刑

睇到睇到

睇清楚啦屌你老母

痴撚線法律世界

應該係判醉酒之後同狗既爭執
狗未判

2個黑警到依家都未駛坐
仲要告細罪

唔明 d 親人去晒邊？

我文盲柒咗

講緊個阿伯被判

好重判呀真係

林卓廷fb出

吓？？？？？？？？

本身恢個呀伯醉左係上水同人隻抽定唔知點

推 黑警新常態

cls

咁個啊伯只係因為飲醉酒去打狗係戇鳩既
要分返開講
唔係打狗就手足
不過嗰幾隻酷刑狗判左未

拉

佢本來係有飲醉酒郁手先畀人拉

係咪成班文盲
講緊個阿伯判6個月唔係狗被判6個月呀

如果本身個阿伯係打傷人 入院後被差佬行酷刑 都唔可以逃避刑責

2樣野要分開 串聯起黎有誤導成份 令人以為俾差佬打 受害人要坐監

推

Block好耐

下？？？

無言

OMDB

濕鳩法官投哂共無得玩

排左區院等開庭

條老野一睇就知藍絲黎

吓？？？

狗項多3個月

唔得，太難接受，就算出自議員fb 都好難信。除非有新聞講
完全係常威現實版

on99

咁班狗呢？有冇告？

唔該晒

已 block

襲咩警,係拉人時反抗,最後要三人制服

完全封鎖「有險可守」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

CLS..................

警犬
你啲手足販冰準備坐啦

完全封鎖「返六日唔撚2」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

真係cls 就算啊伯係被制服前有襲警，咁個幾隻狗起碼判6年啦屌

打狗有乜錯

有無片
想比藍絲廢老豆睇返

push

比人虐打既比人告仲要告得成

屌笑撚死

其實真係證明大部份人都係標題黨

信唔信果3隻癲狗最終就算罪成都唔會坐多過6個月

就算唔關事
呢單野都證明左法治已死

香港冇法治喺常識，唔需要再證明，what we need is action.

咁浪費ac已封冷嘲撚

比人就要坐六個月
咁打人個啲呢

無記錯個個人好似係飲醉酒打架入醫院，之後先比黑警虐待？可能係入院之前襲警

但個兩個黑警點都唔可以比佢地走數

又block一個

CLS
乜撚野事呀班法官

個幾隻狗就有高尚情操

唔止標題黨
直頭係文盲

6日都畀多你

thx!

重判？

死撚開啦文盲

WTF?

可能對外講訓示 其實冇訓示過

一單還一單
呢單野係個啊伯 飲醉鬧事被捕
過程中好似有拒捕襲警乜乜柒柒啦
捉左返去之後啲黑警條氣唔順就虐待佢

咁就算被虐 都未必甩到條罪
同埋個兩隻黑警判左未？

酷刑雙狗一定判得少過阿伯

屌你老母支共

個伯有襲擊人係真 但6個月好重喎
呀伯仲要有醉酒 醉酒通常都唔會判好重
6個月 除非佢打到人流哂血姐

6個月咁少

d 狗撞到一下就話你襲警

都唔知佢地做乜撚野
係咁衝出黎引人blk

係判個被打阿伯六個月

爽又block多件

blocked thx
多謝呢D傻尻跳出黎比我block

唔怪你 係荒謬得濟

告醉酒佬打人？告得入？

上面啲人可唔可以睇清楚
係俾狗打個呀伯要坐6個月
唔係打佢嗰三隻黑警坐呀

咩罪？

著左反甲？

Cls

會唔會係另一單？
嗰兩條黑狗都未判

被狗打 還手就六個月？私刑啵屌你

襲警頂盡 3 年。

以為自己睇錯 會唔會癲得濟 伯伯俾人打仲要坐六個月？？？

一早話左邊個真正管治香港
否則林鄭點會咁驚

#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆署理主任裁判官
#0626上水 #同場加映 #非反送中
#判刑

鍾（被警員於醫院傷害的伯伯）

控方表示，由於被告願意認罪，因此會修改第一控罪。
修改後的第一控罪：普通襲擊
被告被控於二零一九年六月二十六日於上水天平邨天明樓外襲擊一男子。
第二控罪：襲擊警務人員
被告被控於二零一九年六月二十六日於上水天平邨天明樓外襲擊一警員。

被告承認兩項控罪。

案情
案發地點為公共空間，於當日晚上八時左右，被告飲醉酒，於案發地點攬住一名男子，即第一證人，並向他吐口水，稍後更使用右手及右腳傷害該名男子。
第三證人，即一名保安員，目擊此事件並報警。
第四證人，即一名救護員，到場時，被告已倒在地上，不醒人事，證人表示他身上有酒味。
第二證人，即被襲警員。證人指被告不斷問：「你編號係咩？你編號係咩！」警員便告訴被告他的警員編號。後來，被告向警員左邊臉揮拳，造成一個一厘米的傷口。其他警員一起將被告制服，並將他拘捕。所有人士入院後於同日出院。

被告有兩次刑事定罪紀錄。

求情
辯方律師指，兩次紀錄均是較久之前的紀錄。當日發生此事是因為飲醉酒，一般情況下被告也不會飲那麼多酒，只是因為跟太太吵架，才飲多了酒。
被告跟太太一起撰寫的求情信中指出，被告當日不醒酒力，出門口只帶了銀包及鎖匙，沒有帶電話，導致太太想尋找他也有心無力。
被告沒有預謀，只是飲酒後的不清醒作出的行為。由上年六月到現在已經三百二十五日，對被告一家有十分大的折磨。被告一清醒後，便知道自己做錯事，他於醫院內被警員對待，加重被告一家的壓力，他更曾經有輕生念頭。兒子得悉事件後頭髮全掉，被告亦希望對警員道歉，承認他有悔意。
此事後，被告亦沒有再飲酒，希望法官接納當時是一種不在狀態才做的行為(out of character)，希望法官能作較寬容的判刑，例如緩刑。

#判刑
經過考慮被告對受害人的揮拳次數等因素後，裁判官認為本案是同類案件中最嚴重的事件。若更嚴重，控方可考慮控告傷人等罪名，因此在這級別，會以該控罪刑罰上限處置。由於兩項罪名發生時間及目標不同，因此會以分期執行處理。
兩項控罪判刑起點分別三個月及六個月，考慮被告認罪扣減三分一刑期，即兩個月及四個月，合共六個月監禁。

法庭直播台

係個伯伯俾人拉 不過唔怪你

之後星期一返工

每單原告變被告

香港有法治？屌你老母共匪死全家

爭d 以為你被狗咬ed

黑變成白, 仆街

用慘叫聲襲警？

打撚完人仲可以告個俾人打既阿伯
好撚野

屌我柒撚咗

真係太過荒謬畀人打嗰個反而 坐監 先

掘番一條埋咗20年嘅屍體出嚟搵醫生證明佢死撚咗

唔係呀你走去打警或者佢哋陣營嘅人就可以判你酷刑罪終身監禁

咁阿伯真係有打人，要坐都好正常姐
同佢之後俾狗打係兩單case 黎

block 完就算 ， 勝左？？？

就睇下打人果3個黑警坐幾多年

你係咪睇錯 唔係打人啲狗判6個月 係比人打果個判六個月

吓

醉酒係咪代表d狗可以亂鳩嚟行私刑？
有無睇過段片個呀叔已經綁住晒係張床無反抗能力
以家有片有證據死埋人先（重判）六個月
警暴既野唔一定要關社運事先可以嬲先可以屌呀ma？

冇撚嘢呀

Pin呢個唔該

網絡建國 歷史會判手足無罪

個阿伯入醫院前喺街打傷左另一個人。。。

發酒瘋要坐監......

Pin依個
我原本以為告阿伯係醫院襲警

用錯左

twiiter 網絡戰線要人 等trump.trump 救

首先虐待嗰三件刑都未判就判個伯伯先，已經on9

仲有最on9係，原本係根本告唔到個伯伯有罪，班黑警擺明係廢事比自己內部屌佢淨係要班黑警入去坐，死都要屈鳩個伯伯，要懶係公平，其實係死要面要做到黑警被人打先，先要虐待人

點解我話係屈？

等下當時人或者律師，有無把握公開埋其他資料再反告黑警啦，成件事涉及嘅人邊止三個黑警

喂有無黑警mon緊post?

件事中仲有幾個關鍵人物，你估你走得甩？

真係痴哪線

保釋被拒 即時還押

屌

淨睇標題都以為係咁既意思。

法治

打傷另一個咪告佢傷人
襲咩狗
係呀我明擺針鳩班狗 點？

#176
睇下堆劣質討論
咩9野咁阿伯真係有打人，要坐都好正常姐
仲有人奶袋叫開POST者PIN

現在問題係警魔N次比人捉到暴行而無人受制裁
反而警暴受害人遭重判, 老人家又係白手呢個刑期絕對過高

香港所謂支持法治的垃圾往往支持對無權者嚴刑
同時縱容有權者屢次犯法

係格硬屈

有人妨礙司法公正，所謂被打傷嘅嗰個人，佢心知肚明
所謂被襲嗰個，cctv中無出現嗰個

你地估會就咁無左件事？

睇清楚標題 被呀

more?

睇黑警判幾多個月 應該仲輕過呀伯

但個阿伯點襲警法有冇片睇

無事無事...

DLLM原告變被告

其實做標題黨都已經夠低質
而家家標題都睇唔清楚，直頭做埋文盲

點搞呀

黑警酷刑案

果3個差佬虐打佢最後洗唔洗坐？
醉酒傷人變襲警坐6個月 咁其他醉酒傷人案點判，有無其他事例？

你覺得真係無關聯？

請問三位黑警去左赤柱報到未？
唔覺有新聞？

死拖住，根本入硬幾條重罪

成班有槍有棍有製服嘅走去打一個老人家:重判六個月(個老人家)

林卓延個fb post已經低質

點樣襲警？ 幾時襲警？

。

個阿伯藍絲黎
抵打

Cla

佢自己都有打人, 判左先啫

做得狗就可以無法無天

癡線, 頭先睇錯以為係打佢嘅popo被判

就即管睇吓打人嗰幾件會判啲乜
會唔會又高尚情操

細細個就叫你俾心機讀書架啦

班狗又出黎呃OT 各區LUNCH寶寶請睇路

黑警分分鐘唔洗坐，再升職

唔關關唔關社事

CLS.............

tui

有無新聞link?

黑警酷刑係事實
廢老醉酒打人亦係事實
齊齊坐監都係抵撚死

block

下我屌佢老母呀？

下

CLS做乜

俾狗打之前 醉咗酒打人 6個月唔正常

飲醉酒就要俾人打？

呢位巴打睇錯正正反映左現實係幾撚荒謬

成班on9仔，個阿伯因咩事被人拉入去呀？咪就係襲警囉

酷刑比人打完就唔駛坐呀？咁個個被人拉完打一身出返嚟咪得哩，駛乜法院呀？

究竟連登啲人可以有幾冇腦？有冇下限？仲要連議員都一齊on9，想光復香港？發夢都光復唔到呀

港共要全面撐警

blocked條仆街

六旬翁去年在天平邨醉酒鬧事，拳打調查警長及市民，送往北區醫院後，疑遭 3 名警員虐打。他今（16日）於粉嶺裁判法院承認襲擊致造成身體傷害及襲警罪，辯方求情指，被告在醫院受到不好對待，對家庭產生巨大壓力，曾有輕生念頭。裁判官蘇文隆指今次事件比同類案件嚴重，考慮被告認罪，終判 6 個月監禁。辯方提出刑期上訴，遭蘇文隆駁回 ...

又係佢

用胸都可以襲警 點解唔可以用腳毛

你要告黑警首先就要坐半年先, 但虐打佢班黑警呢? 有冇消息?

痴撚線
原告

呢隻五毛一早block撚左

歐國偉 佢同佢老母依家過得好好
糧照出 訓示完冇事

仲話信佛

五毛

睇到我黑人問號

仆街

咁酷刑告成點？

點解要block 佢， 好嬲唔啱咩！！

係cctv個影到個兩個黑警 佢兩個幾撚時判

我都想知

你幫5毛講野？

黑警發放訊息：
比人酷刑對待後唔好報警
會搵機會告番你轉頭

應該係律政司揀告咩罪噃

正常人都會睇錯啦
有邊個會諗度被虐打反而要坐監

打人黑警呢

打人黑警判左未，有人知嗎?

唔係應該要有入院前佢打人既影片 證明到佢傷人?

邊度搵到判詞

成班文盲

狗眼就係證據

施酷刑班黑警唔告？

仲有法治嘛 係咪？

之前新聞:

62 歲的鍾姓男子於 6 月 25 日晚上，在上水醉酒後與人爭執，後被指襲警被捕，並送往北區醫院急症室。事主兩名兒子先後兩次到醫院探望父親。

似乎係佢飲酒同人打交, 黑警黎到就屈多佢一項襲警
班黑警睇唔順眼就打佢虐待返轉頭

紊亂病人休息室
因為黑警自己都唔知有CCTV就會出手亂打人,
幾多單狗屋亂打人佢自己裝CCTV, 自己知唔會唔對外公開

咁攪笑？？

判6個月重唔重，就睇你點分析
官話襲擊案最嚴重個案

法庭文字直播台tg
#粉嶺裁判法院第一庭
#蘇文隆署理主任裁判官
#0626上水 #同場加映 #非反送中
#判刑

鍾（被警員於醫院傷害的伯伯）

控方表示，由於被告願意認罪，因此會修改第一控罪。
修改後的第一控罪：普通襲擊
被告被控於二零一九年六月二十六日於上水天平邨天明樓外襲擊一男子。
第二控罪：襲擊警務人員
被告被控於二零一九年六月二十六日於上水天平邨天明樓外襲擊一警員。

被告承認兩項控罪。

案情
案發地點為公共空間，於當日晚上八時左右，被告飲醉酒，於案發地點攬住一名男子，即第一證人，並向他吐口水，稍後更使用右手及右腳傷害該名男子。
第三證人，即一名保安員，目擊此事件並報警。
第四證人，即一名救護員，到場時，被告已倒在地上，不醒人事，證人表示他身上有酒味。
第二證人，即被襲警員。證人指被告不斷問：「你編號係咩？你編號係咩！」警員便告訴被告他的警員編號。後來，被告向警員左邊臉揮拳，造成一個一厘米的傷口。其他警員一起將被告制服，並將他拘捕。所有人士入院後於同日出院。

被告有兩次刑事定罪紀錄。

求情
辯方律師指，兩次紀錄均是較久之前的紀錄。當日發生此事是因為飲醉酒，一般情況下被告也不會飲那麼多酒，只是因為跟太太吵架，才飲多了酒。
被告跟太太一起撰寫的求情信中指出，被告當日不勝酒力，出門口只帶了銀包及鎖匙，沒有帶電話，導致太太想尋找他也有心無力。
被告沒有預謀，只是飲酒後的不清醒作出的行為。由上年六月到現在已經三百二十五日，對被告一家有十分大的折磨。被告一清醒後，便知道自己做錯事，他於醫院內被警員對待，加重被告一家的壓力，他更曾經有輕生念頭。兒子得悉事件後頭髮全掉，被告亦希望對警員道歉，承認他有悔意。
此事後，被告亦沒有再飲酒，希望法官接納當時是一種不在狀態才做的行為(out of character)，希望法官能作較寬容的判刑，例如緩刑。

#判刑
經過考慮被告對受害人的揮拳次數等因素後，裁判官認為本案是同類案件中最嚴重的事件。若更嚴重，控方可考慮控告傷人等罪名，因此在這級別，會以該控罪刑罰上限處置。由於兩項罪名發生時間及目標不同，因此會以分期執行處理。
兩項控罪判刑起點分別三個月及六個月，考慮被告認罪扣減三分一刑期，即兩個月及四個月，合共六個月監禁。

補 source
//被告即攬住廖，並向他的頭吐口水，兩方扭作一團雙雙倒地。廖起身後報警，被告亦起身踢廖腹部，又拳打廖的眼，廖不停叫救命//
被告係阿伯 廖係涉事路人

已block
不過個啊伯好似唔關事，佢唔係打人先咩？

Block你又覆，傻鳩

屌你老母呢d法官

有方法整頓教育局 批鬥楊潤雄！

低賤嘅人有咩資格走?
一係留喺度抗爭, 一係做奴隸.

懦弱怕事等人出手, 等別人付出坐監, 冇學歷冇錢, 冇尊嚴冇勇氣嘅人, 就坐喺度食花生,
唔死都冇用.

法官遂將案押後至3月12日再訊
之後又排期排到冇左影

等等先 我無話班狗私刑無問題
佢依條罪係判私刑前既醉酒問題 兩回事黎架喎
況且嗰兩隻狗仲等緊上院

你有意欲走喺班狗前面就已經構成襲警罪
大聲公都入到罪

有險可守

S

A

D

我聽到你老母俾人屌緊

我都好嬲

咁班閪狗要判幾多碌？

呢單似係因為個啊伯指證班黑警打人
律政司未做嘢囉
法庭又認為你針對執法者 重判你
睇吓到時邊個夠膽做

嘩依家黑警真係做咩都得

一早BLOCK 柒左

想帶個信息係先撩者賤，合理化虐打佢

6個月？痴撚線

係囉 有證據咩

沒有最荒謬，只有更荒謬

係唔係社運都唔應該酷刑打人
尤其嗰呀伯已經完全無反抗能力

念力襲警

傷人17？not sure

因為太荒謬 好多人睇錯

搞清楚果幾隻狗係有犯事
本身有犯事仲冇調查冇審判冇受刑

定係閱讀障礙

係囉
送中條例都係因為大粒墨殺人
唔關社運事

呢d 真係人神共憤，係港仲有無法理，係唔係回到七十年代